好似鍾意左個泰國女仔

話說最近學校識左個泰國女仔
第一眼見到佢
唔知點解就覺得好吸引
咁咪主動搵佢講下野
琴日離遠見到佢 佢又見到我
我對佢咁做(當然冇James fraco）咁型

個女仔望返住我笑
個刻心都溶埋

有冇巴打識溝泰國女仔
利申 柒頭
唔好講有j個啲冇意義既回覆啦

張gif要禁入去先睇到

你問佢「勾筋偷泥給」就OK

cup cup cup cup!!!!

講句泰文霖人先啦

咩意思

我有同佢講句cup 滿cup

咪溝仔！！

之後加多句「了了Roy，buy聾Lam勾筋」

You

問價 利申：唔肯定

同佢講「水晶晶」佢應該會好開心

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

你肯定佢天生係女仔？

你肯定佢係女仔？

認真post呀
又唔打埋翻譯

咁都有負評

你叫佢講句嘢先啦

泰國妹無撚難

大家咩年紀

U

我20佢唔知

Moreeeeeee

你地外國讀書？佢家庭背景你知唔知